NOW: NBA有球員中咗武漢肺炎 宣布暫停作賽

唔帶口罩洗手